香港新四大天皇 白卡傷津公屋綜援

玩晒啦

有兩蚊車撘

單人公屋好多人排十幾年都冇
雖然病人上樓要住過宿舍兩三年觀察下先

津貼 100%傷殘好似有千九 二千

綜援四五千

單人公屋租金唔洗一千

得閒去扮做義工呃下阿婆錢

如果唔追求世俗意義上的成功
如果唔係餐餐大魚大肉

都夠一人生活等死。

你地覺唔覺得而家呢個年代

做到新四大天皇先係香港成功人士

反正做唔到醫生都係死

多謝cc台某人提出香港新四大天皇。

拎傷殘可以拎綜援架咩？

咁點計都係綜援呃得多錢d

好彩我冇白卡

我都冇

中學有幾個同學屋企拎老綜
個撚個都富貴過我

佢成家好多人？

都要開支嫁點樣仲生活得好d...

冇錢既用通常都會用好多錢打扮自己
咪有個假象佢地好富貴

無白卡

Me no too

無知一問 白卡姐係咩

勁過黑卡,可以買坦克車

我都唔知，d人成日話精神病人就有白卡

轉ac

有d人自殺七次都可以死唔去

神奇

我想要綜援津貼都無呀。。。。

我今個月比左家用你啦wor BB豬

個POST認真笑死我

單人公屋一百呎左右
月租不需一千就住到

出面租唐樓一百呎 最多咪加幾十呎 屌
仲要冇LIFT 行上八樓
月租幾千 都唔夠...

我正式宣佈
香港新四大天皇 白卡傷津公屋綜援

大家唔好讀書唔好返工喇！！！

一齊衝入急症大嗌 我要自殺 我要斬死我老豆！！！

之後成世唔洗做

李姓小姐又又癲